%@Dif:2
\begin{myenumerate}
\item Trace une droite $(d)$ et place trois points $A$, $B$ et $C$ sur
cette droite.
\item
\begin{enumerate}
\item Trace la perpendiculaire à la droite $(d)$ passant par le point
  $A$. Cette droite s'appelle $(d_1)$.
\item Trace la perpendiculaire à la droite $(d)$ passant par le point
  $B$. Cette droite s'appelle $(d_2)$.
\end{enumerate}
\item Que peut-on dire des droites $(d_1)$ et $(d_2)$ ? Justifie la
  réponse.
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Exercice d'utilisation des propriétés de démonstration. Application directe de ces propriétés.


